李慧詩贏女子競輪賽盡攬3金 港隊5金完美謝幕

繼張敬樂伙梁峻榮在麥迪遜重奪金牌，「牛下女車神」李慧詩（Sarah）緊接在凱林賽（又稱競輪賽），力壓韓國車手李慧貞，壓軸為港以5金在場地單車亞洲賽完美收官，更是連續兩年包攬個人短距離3金。

復出僅1個月的港隊星將李慧詩，日前先後奪走500米計時賽及爭先賽金牌，今日在壓軸上演的女子凱林賽再度發威，連過2關殺入決賽，最終力壓韓國老對手李慧貞，輕鬆封后，更是她出戰3項全部袋走金牌。另一港將刁小娟在女子捕捉賽，則僅負中華台北主將黃亭茵，屈居銀牌，亦是前者個人第2面銀牌。港隊在大年初一起連戰5天，最終以5金5銀2銅謝幕，突破去屆5金3銀3銅成績，而李慧詩、刁小娟、梁峻榮及張敬樂4名獎牌功臣，稍後將與女將楊倩玉及李海恩轉赴荷蘭，出戰下周四展開的場地單車世界賽。

條友撐呂麗瑤
不了

鬼同你支那人咩, 死開D啦

李慧詩好正

刷分女車神
奧運即現形